[有圖] Shitty真係垃圾嚟

城大上個月喺官方facebook page出post，恭喜自己喺泰晤士高等教育（Times Higher Education）嘅世界大學排名中獲得「最國際化」嘅榮耀。有眼利嘅網民發現，喺個post嘅1.8萬個like同150個comment入面，絕大部分都係來自印度、非洲同中東嘅朋友，而且啲留言同「2盒，thx」有異曲同工之妙，清一色都係「Excellent」、「Amazing」同「Nice pic」等等，有啲踴躍嘅朋友仲會忍唔住留言超過一次添。面對住來自五湖四海嘅留言，就連唔少城大人都對自己母校嘅國際化程度感到震驚～

城大5th honour畢業嘅毛毛從來都心繫City，不過就冇咁多國際朋友，有時喺ig post自拍，最多都係換來好友一句「Nice pig」... Anyway，唔知幾時可以喺100毛page見到inter叻唇勞啲嘅留言呢？

原圖來源：Golimar - 1985 (Indian Thriller)
-----------
《 #六點半左右肺炎報道》
炎陣以待，公民抗疫
新型肺炎資訊，隨時無菌放送
邊洗手邊重溫
27/2 「亂拋垃圾死全家」：

28/2「現時自己肯做飯」：

2/3「人狗情未了」：

3/3「愛的迫問」：

5/3「Home Office 終結者」：

重溫更多《六點半左右肺炎報道》：

香港一大

笑死 日撚日打飛機話自己四大
話學生夠國際化 睇野眼界都唔同啲
係喎 睇過? 全部印度佬嚟[sos

大學要買like真係笑死人咩

三咩大
超越禾含做一大

Diu你牙 印度唔係國際？

濕哂

樓主歧視印度人？

國際過重慶大廈

你地D香港人成日歧視我地印度人、非州人同中東人

革大暴大都要行埋一邊
厲害了禾的shit

之前買排名都已經好柒
依家仲要買like。

幾時會出錢請埋五毛幫手？

最國際化係咪指十一月hibye橋戰後封咗幢hall唔俾國際學生入去住？

歧咩視 我愛印度神油

有名你叫shitty

Sor 9 囉

禾城第一

五毛，thx

呢啲你問返校方啦

Shitty 第一

quit咗

曾經做過一大學生都值得自豪嘅

而家諗下都係三年前嘅事啦

身為shitty仔
真係想佢靜靜地
唔好搞咁多柒野

胡師父你好, 食咗威而鋼未?

Shitty淨係識出高價挖一班做咗好撚多年research嘅人返嚟鳩坐等出糧先衝到所謂排名之嘛
講教書呢班人識條撚咩

一日禾城學生, 一世禾城學生!
共享禾城榮譽!

Shitty課金排名世界第一

Nice pic

新Cu

之後入返邊間

一加三大
城大is number 1

nice pic

張相又真係幾nice嘅

從來cu都係講緊城大

共大

Shitty打飛機世界第一

射極都仲有

三大有冇咁多印度人fans先

三大無錢買fans呀

全部同我企起身

笑撚死 負評條友讀shitty?

Nice

成世人最後悔入城大

我愛城大

光榮嚟

其他po得幾個like 冇啦啦萬幾

shitty post grad真係出名係學店有錢咩degree都比到你
識人讀shitty JD比人笑到面黃

其他po未貨金姐

係時候比錢shitty買學位了

幾時執柒呢間學店

成班7大仔，asso hd仔 唔抵得我城超越3大做世界第一。一大陣酸味。

點解city咁多印巴？

你走先, 有印度佬撐住

全世界大學都酸緊

係咪叫我

唔只嘅
仲有班蝗

City多印巴定facebook page多印巴先

蝗就間間都多嘅

Hi巴打

八大邊間夠吾城多

咁明顯
一係買嘅人冇諗過
一係比人搞

救命可唔可以唔好咁

當你們仲爭緊三大時
禾城已經衝出亞洲聲譽全球

最好笑係班asso hd仔，又要屌 又要想讀。

吾城乜都多!

因愛成恨姐

個po冇咗？

好肉酸

喺度

Amazing

讀緊都覺得柒btw之前上堂連prof都笑鳩city谷排名

呢d野對提升精氣神冇幫助

City嘅大學生比學校落晒面
明明雙11個時啲人仲話以後唔叫Shitty
仲唔知點解又一城都收皮

班shitty仔好似好鐘意拎排名打飛機

有班入唔到既 咪係咁酸lor

明顯係shittyu鍾意拎排名打飛機
與shitty仔冇關

仲要好撚易有A
有個同事英文廢到無人有,ig post寫英文grammar錯都離曬譜
走去講shitty post grad master in e-business and knowledge management
拎到distinction

可能個prof都係比人重金禮聘呢

當年jupas無擺shitty喺A1 入唔到shitty

但係都有堆shitty仔唔係無辜嘅

你咁講又好似係真
Shitty啲人好似成日都拎GPA嚟打飛機

好多大學生唔讀書9fing

吾城萬歲！

點先有國際性

間間U啲學生都係咁

萬歲萬萬歲!

好撚多大陸人

Shitty咪示範咗比你睇
仲話係MIT尖子

間間都多嘅

真正讀書果班得NDS
所以間間U都好難有進步

刷排名刷到變香港三大 連自己同學生都呃埋

咁講法大陸啲U應該進步得好快

Amazing!

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
Nice song

Marketing呢d應該係qs個 plan包埋

清華北大

城大加油

乜咁好服務

清華北大都唔夠禾城嚟
禾城第一

Shitty真係柒到喊

超越禾含???!!!

國際視野方面 直頭係超越 哈佛 mit 史丹佛 牛津 劍橋啦。

依張笑撚到癲

禾含貨金超越shitty一哥位置未呀???

你講嗰d全部唔入流
禾城宇宙第一

Sor原本以為張圖係廣告

good job

好多Haters 酸到死，咩都搵黎講，仲愈吹愈大，
分分有冇讀過u都唔知
有時間讀多d書，搞下文宣好過啦

連登仔全部有讀過u
fg一出嚟50k月薪

Shitty: hand job

學費攞晒去買like

零大啦 勁過KONGU

大家仲記唔記得

岩啊 成班asso hd仔 食不到的葡萄是酸的。
有種就唔好讀。

cbc啲圖真係好撚正

買likes

又有五毛分化